有咩電鬚刨 連 長鬚 都可以直接剃

用緊phipe 3圓頭，只可以剃短鬚
剃長鬚就要轉用 另一個 附帶剷頭
轉黎轉去好撚麻煩